【藍血人都出事】姚瑩瑩「被登記」全民檢測 網民嗌：報警

老閪都報警啦, 警察出緊糧㗎

唔怪得有30幾萬人報名啦

幫多啲老人家登記, 同警察扶阿婆過馬路一樣, 要樂於助人呀.

記得開tor, 救人一命勝做七級浮屠之餘都要自己安全, 知恩莫望報嘛

一個身分證只可以登記1次？

有班人話幫佢登記到1千萬......

你都藍絲黎嫁啦
有人幫你報埋仲想點
定扮比人報左，其實r上報呀

雙關語

扮「被登記」去避免檢測

藍人做乜唔支持政府？係咪要分裂国家

會唔會公司幫佢book左

反正都登記左咪去囉
點解唔去?

問下你經理人先柒啦

問下民賤聯先

咪係

唔係點有30幾萬

我淨係柒婆個身份證都見過好多次

作個ID都得啦

師兄識貨

洗咩作，666

身份證咁個人都俾人知⋯個人資料保護意識唔強。

唔洗book啦去做就得

有人幫你登記 你又想去 咁你咪請假照去囉

咪係咯，雖然人地嚟手就掉咗個Reference code，但路在口邊，點解唔自己努力問人？

因為佢身體很誠實

咁識玩, 自己book一次然後大大聲話俾盜用身分證, 咁就唔使去驗

啊啊...～～～啊啊......～～～

咁照去咪得

Push.

乜9團體果d代人登記增加個登記數
登記完又唔一定要去

有人幫你登記埋仲想點呀？

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

有撚人有佢身分證咩 明顯登記完驚驚

幫阿婆玩深喉

怕偽陽性要同真病人共渡14日掛

唔係有登記編號咩 冇既話點去排隊
即使俾你驗完 幫佢登記嗰個又會唔會可以拎登記編號取得結果

大家留意警方個講法，係話證實有惡意至會做嘢。

即係拉唔拉人佢決定，睇情況囉。

假證都登記到000000 去到999999 自己計吓可以有幾多

點解要報警，藍友都唔驗，係咪作反呀

老豆揾仔大把貨
幫三萬隻報名

呢招好喎，我比人登記左所以登記唔到

呢招好用
邊個公司/老闆迫去
「被登記」就去唔到啦

幫老豆搵囝班狗報緊檢測
各位手足 大力d插入去就得啦

藍絲狗

重溫

咁樣都問。一係弱智唔知可以報警，一係唔撚信狗。

全部被報名

妳都要為國檢測架喇，唔通妳不會檢測，反黨反國

有得諗

你覺得班廢老真係咁醒會記得? 到時去問實幫你搞
唔係出360蚊一個鐘有咩做

係咪公司幫你登記左呀

自己唔想報，扮晒野話有人用左佢個名，然後就可以出post表忠，但事實佢唔驗咁解吧？

唔明你講咩，拉

登記左有咩問題？唔通你唔想去？

呢啲嘢，麻煩就唔會去。

例如你自己登記當然會有大動機會去做檢測，但好多老嘢行動便要乜都係俾人安排被人帶先會去做，如果佢根本唔知被人登記咗邊度做，自然無人帶佢去。動機又少一截。

當然被人玩爛咗個預約，政府下一步應該係會容許啲人walkin，但到時堆哂啲人響度等驗，又會被人屌放縱聚人。
我就係想睇呢啲

有人幫你book埋咪去囉，扮咩搞到自己book唔到
開po叫嗰個人幫妳改個你想要嘅時間咪算囉

問下工聯會啦

唔好咁啦 人地諗咗好耐
諗到呢個方法唔去

報警即係阻住政府「做野」，違反國安法

係囉，之前telegram咁多流出，d人驚驚架

比人book左，無得去啦

我有個大膽的想法

登記夠700萬人啦，人人有健康碼，所有鋪頭重開

公司：靜啦

其實佢呢啲人又唔係香港大 根本咩都唔知就學人撐政府 簡直笑大人個口 細個覺得佢幾靚女 唉又唔係要上大陸發展 都唔知佢做咩

之後大把人放飛機

佢係新加坡

如果我係佢一樣老閪都報警

創科局去左邊

宜家連藍友都唔信警察，畀人盜用身份證唔係報警，係上facebook求救

有無人幫左777登記

仲要加埋26個英文字頭

仲有睇佢個field 應該無落formula check hkid 加埋括號內都係任填 就七個位。咁鹿虎

本人唔鼓勵做犯法嘢

幫佢霸定位姐

可能係政府好細心咁幫你班愛國人士登記呢

計埋賓賓兩個英文字母果啲身份證，大約200幾億個咁啦。

林鄭鍾意幫外星人驗埋都得

其實係有人幫佢登記左佢唔想去
就上黎屌9人搞到佢無得登記

公司幫你book咗？

#metoo

消失左

高招

老閪都去啦

咪順便檢查下個肺有冇問題囉

做乜？TVB係要全部檢測，中央指引登記左有問題嗎？

臭西

佢咁樣落鳩林鄭面估計應該會有人揾佢傾計，然後佢聽日出嚟澄清其實係佢老公幫佢登記咗，虛驚一場，哈哈哈

乜佢有老公嘅咩

正

原來一早已經死出嚟害人

佢恨到啦

証明登記唔等於有打 做數都得

邊個知你身份證號碼先？

唔識用電腦就自己進修下，
係到賴人地用左

我細個個陣，日日用十個鐘學㗎
唔挨得

乜佢無老公架咩不過藍屍啲理由係是鳩旦架啦

唔係住個區 不了

好似上次簽名支持國安法，全部都係被簽名

偽藍確認

勝利十一人登記咗味？

生咗個仔, 但未冇結婚

上東張西望接受獨家訪問先

幾十萬人都係被登記？

暗黃手足

屌你老母登記左咪去囉

想顛覆國家啊?

報狗囉

仲要個男人從來冇出現過

<5%

4%

哇 到時行電子投票咪

下? 做咩唔盡公民責任?
而家有機會去檢測有咩問題?
點解要報警?

呢班友仔，無著數又唔撐正苦

佢自己唔想去就扮話登記唔到下話？

bot

VPN好緊要....
唔用出左事怪自己蠢好啦

有無人可以係藍營搞返個#信政府插鼻Challenge?

Tag撚曬班奶共明星，唔撚驗就羣起屌柒佢地

原來要個身份證號碼就得?
真係兒嬉

笑撚死我

去問下條友幫你報咗邊區再去驗囉

佢唔係有新加坡人咩？佢可以返去新加坡做檢測仲好啦，但染病唔好落新加坡人數

有人幫手登記，咁咪照去

自編自導自演

垃圾閪星咁撚老仲係想搏上位
抵佢做極都係連死茄喱啡都不如

係喎，新加坡好似唔可以雙重國籍。

咁佢有冇用香港永久居民身份拎回鄉卡？

有嘅話新加坡內政部要做嘢。

政府又可以作大條數 啲人又可以唔駛驗

win win

為國家出一分力有咩問題

咁呀...個仔幫佢登記囉

同連登仔講既一樣，好多人被登記要作大個登記數

現實係根本冇人去驗

支那真係太易估

佢92年先黎香港
佢始終理解唔到70 80年代支那人對香港果種妒忌到97後想報仇踩低香港既心理

初蔥

法國有個TG group好多身份證號碼

亂咁幫人報係唔啱

聯署支持封殺微信同TikTok

各種藍屍

會登記但唔去驗
口講登記左但唔去驗
唔出聲唔去驗
叫大家去驗但自己唔驗
扮俾陷害之後唔去驗
多多藉口唔去驗但屌人要驗
屌人抹黑檢測但唔去驗

我覺得唔出聲多

新聞應該唔會報幾多人登記左唔去

藍屍唔去做檢測係咪想反中亂港？
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

暗星自編自導自演

:好不安，一日未搞清楚件事之前我都唔會去驗住，廢事擾亂政府

借代

咁點解唔登記先

好失禮你？

Push